email同miss pun洗定8月15入去坐啦

屌你老母 十足十以前學校啲大家姐撚啲內向毒撚咁
呢兩件臭雞 借黃上位都唔知cap左幾多水 食黃絲生意
日日咩身體自主 合理化做雞cap毒撚水 真係影衰港女
呢鋪你仲唔仆街

港女=臭雞
真係不了

成年時間好心就開多啲post洗下個ac啦

想知會衰咩罪名？
睇番cap圖間房又係條仔主動開同約人
又無話唔比佢走

以前就煽動暴力叫人入元朗打人
而家拎個垃圾ac出黎獻世
樓主應該都係片入面比人恰嗰啲弱能人士

轉行做左PR了

咪撚侮辱啲雞啦
呢兩條賤種雞都不如
雞起碼都有體力付出

負評既係咪subscribe左email 同 miss pun？

一邊叫人杯葛欺凌狗仔狗女 另一邊就盡情批鬥 成班垃圾泛粉左膠唔敢屌手足掟火魔 就黎屌miss pun撚藍絲弱智

比左年費

呢個係狗仔狗女 呢個係藍絲？
咁理直氣壯就唔好del片啦
等我幫你宣揚出去睇下有幾勇武

回水

左膠又來啦
劉馬車夠有精神病
成班人喺度繼續笑
又來自助餐

咩左膠姐 支持佢搵啲真狗撚到上房架 搞個狗版n號房咁架
依家撚啲弱智仔 搞到比人拉 仲唔係抵死

所以裡面個個係藍屍

咪又係波台狗

harmless fun

怡弱智仔有啲肉酸
如果撚著個變態殺手就無人可憐

米8大隻仔 又夠唔夠膽撚
咪又係恰啲毒撚樣 仲要唔知係咪藍絲

你情我願 可以告入d咩啊 死開啦五毛

做雞唔犯法，叫雞唔犯法

你到今日都覺得黑警會告唔到咩
不過真係抵撚死 死臭雞

.

做乜突然相信香港法治呀，「手足」？

開成人台啦屌你

黑警你好，尋晚屌你老婆個閪，佢叫得好大聲喎

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

Jul 25
BREAKING: Chinese Consulate in Houston possibly involved with riots across the nation (Fox Business)

女權：身體自主，Free the nipple

Also女權：想睇nipple就比錢

驚

呃毒撚錢呃到上車 今鋪仲唔有排嘆

牛唔飲水

樓主五毛打手又block多件

駛唔撚駛洗到成版都係呢二位呀呀屌你老母

屌你老母臭化閪

食屎啦pr狗 好撚煩呀你地

有冇負評既講下 佢地係打緊咩戰線?

得喇係喇要坐喇
你含撚啦屌你老母

黑警今次搵到位入亂鳩告佢地 希望2隻人形豬坐監啦

入到臭格咪可以拍返套射精執行官r錢打官司

我屌你老母呀PR狗

性騷擾又使唔使告？

樓主你收皮啦

係坐都係個男人先啦
性騷擾wor
上酒店你情我願
佢可以走架 又無話唔俾佢走

點解傾好晒價都係性騷擾?

果個係M男, 都唔知幾爽
而且全程並冇強迫,亦冇反抗, 全程你情我願

普通襲擊？

拉

收皮啦 十鳩幾個POST煩唔煩

賣淫?

Blocked thanks

如果係普通人+反送中前 咪冇事囉

PR真係好失敗 次次第一版reply就比人收皮

快call清洪陳淑莊..

波台 = 連登圾垃筒

條片入面條毒撚都話自己幸福喎
如果佢唔願意，打第一吓就反抗啦
佢有冇呀？仲笑住話唔痛喎

肥西金主不願面對

連登仔的事 能算自助餐麼？

坐既罪名係…？

Email條醒目女應該輕鬆甩身 因為佢真係乜都冇做過雖然我好想佢入去坐

用槍指住個頭叫佢入房嫁？

miss pun今次做得好
最緊要要比黑警破處再留案底
永远做中国香港大湾区人

Blocked thx

虐畜

唔係幫下話

讀law 咁容易犯法咩

我都唔睇波既 我只係識c朗

各位留意分化撚

返圾垃筒啦波台狗

香港仇女係咪仲嚴重過仇狗

對

你都on9既 係咪比左錢 所以嬲嬲豬呀?

真心 你話我道德撚都係咁話

兩條女心地係好撚差 擺到明欺善怕惡姐 仲叫人奶鞋底 痴撚線？條友好明顯係有問題，姑勿論係咪真弱智，唔見得欺負呢啲人有啲咩咁威，你話佢藍絲，至少睇條片反映唔到，成班人見有得欺凌就搵藉口講姐，條片佢都話冇留意抗爭事件，咁都可以屈藍絲？

心地差就梗 幾靚都冇用啦 前提仲要唔靚。

我仇以身體自主為名 呃毒撚錢 借黃上位既女
港女不知幾好

似係做緊無間搜查官
特登搵機會進入警署....
搜查黑警証據..

好多波台狗

痴撚線兩條女真係好撚戇鳩

依家咩時候啊屌 正常人都會盡量同人少接觸

佢仲夠膽死叫條友除口罩跟住自己又除口罩 仲要赤腳掂酒店地板睇到我呆撚咗 以為呢啲咁緊貼時事嘅人 好識保護自己

最撚恐怖係gmail仲要話自己有風險有肺炎因為前排先同患者食過飯

但全部人係若無其事jm9

清你幻想力幾豐富

課咗幾錢呀你

陰莖寄生蟲係手足！不割

你走先，我幫你頂住

可能上個月人工課哂了

好多人subscribe左 班友顛架

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

殘酷對待波台狗同欺詐毒撚罪

好想同佢地3p

咪係 電子雞當自己係上菜

最奇怪係果d平時好少出post
但一出就出d爭議性好大既post

你認為會告啲咩

但個藍屍真係弱能人士黎架咩
佢約人開房個陣好正常架喎
大家唔好以貌取人

尊重啦

得罪d 講句
同情個毒撚果d 本身應該都係毒撚
剩係覺得條片治癒 好好笑

叫連登仔尊重妓女

你係咪PR 我話撚知你啦
呢兩隻臭雞做乜話柒知佢啦 睇得佢都係睇女嫁啦 扮撚曬清高 個傻仔俾人撚關智力撚事咩 自己咸濕上檔就賴智力問題 唔見其他人俾人撚
不過因為咁樣玩而惹官非就係抵撚死
你又好似執到寶咁 人講你又講 等單機啦垃圾ac

一個搜查官，一隻搜查豬
希望唔好俾人捉到
睇電視啲搜查官被捉到後的下場都好慘

借黃上位 呃毒撚錢 洗尊重?

女權：唔好物化女性
(不過我自己物化唔計)

正評嘅係咪真人同嗰條弱智仔一樣?

話晒都手足

唔好咁啦

-0-0

摸下佢啲手足都要錢

睇相咋比錢 你就想有得摸手足

係條毒撚send碌尻同性騷擾人在先，打和喇

連一個弱智都恰，玩到冇嘢好玩，放心入到監大把嘢玩，到時唔指除衫咁簡單

今時唔同往日啦
黃絲就捉鳩你入去坐啦
D黑警仲唔等住開餐

坐就唔會......係柒左D
但睇完我好想幫襯，支持黃色經濟圈

人形豬 好玩了

條藍屍毒撚本身就係諗著要幫襯
你係咪想去

佢係打算只俾房錢，我會俾肉金

咁都唔駛坐，仲有天理？

個藍絲好似胡錫進

但係長片睇到肥男最後一個入房

咁同埋佢係咪弱智先

同街邊d童黨有咩分別

支持miss pun pun

覺得條藍絲扮傻

應該冇白卡

如果班藍絲真係搵個白卡佬上去裝彈弓就橙啦

條友肯定係兒登狗 肥矮柒毒中曬

兩條女剩係著返條仔果條底褲做直播20分鐘
我就同意真係打和 super

最梗要課金

件咩email就收皮啦人形豬學人賣相

有on9仔買果下好野

Btw玩鳩個弱智好撚型咩垃圾pun,又唔係靚，又懶黃食人血饅頭，走轉富士起碼8成正過佢

我覺得真係玩大左

回力標

先唔講誰對誰錯
我單純覺得咁樣報復翻人好肉酸
件事個目的無聊之餘畫面仲好難睇
不過拍完你地班柒頭又受又拍手叫好
佢地咪達到目的lor
撚咁多藍絲都係因為香港人鍾意睇姐
真係有咩垃圾觀眾有咩垃圾kol

幫啲臭雞 真係好肉酸

但好笑就係肥男主動入房，當然唔知係咪真弱智

正經返少少
我唔敢講條仔一定係弱智

但至少條仔起碼都稱得上做「弱勢社群」
而兩條女
最起碼係大學生，知書識禮，唔會係蠢人

兩條女so called 講到自己咁有「良知」同「人性」
竟然利用自己比別人聰明既差距
去bullish 社會上的「弱勢社群」

我唔知呢兩條女自己睇返條片，對唔對得住自己的「良心」

想知犯咩法
樓主on撚9

cctai唔夠人講 就話人PR

睇下黑警鐘意屈邊條囉

個藍絲話要揸人波在先 性騷擾人俾人整
返
有咩問題？

你唔駛同律政司擔心

呢個有post有堆人係平行時空
係咁問犯左咩罪 有咩問題

班友平時就成日屌法治已死 而家係度問問問

佢地先係dead body

今晚cap多啲圖
由其是波台

有野好嘅，咪引哂堆真藍出嚟

唔支持電子臭雞就藍

教唆他人？

冇必要更正呀講啱喎巴打

政治光環好似玩撚曬咁 真係唔理解

我唔知你

但波台post大把
使唔使cap以前d留言對返？

正評既 唔該買相以表支持
佢地黃到仆街

sor 係負評

係啦好驚 絲 睇到心都震埋

我係波台狗
咁你係咪親政府既公務員呀?

我覺得佢地被狗拉已經受到足夠懲罰

事主本人？
個鞋底好唔好味
仲想唔想同email拍多部AV

呢個就係教訓
平時咁撚高傲

冇話過你

不過係同YouTube d私怨L一樣咬住佢地
但波台唔係，係見事就附和點火

買左相未 你既同路人比人拉左wo? 唔係得個講字呀?

Miss pun 篤炸彈手足出黎俾狗咬還押緊冇人理，照咁睇兩個炸彈手足應該係藍屍

Brian仔打人
連登仔: 哇屌 推上報 報狗

Miss Pun禁錮、鞭打人
連登仔: (叻哥上身) 我睇唔到喎

智障都要恰，你地真係智障都不如

cctai 我睇唔到 唔清楚

邊單？

咪之前炸彈俾狗打斷腳提唔到堂個單

連前因後果都唔知就屌嗰兩隻電子雞
嗰條肥仔就係藍絲 佢send性騷擾msg比miss pun
咁樓豬你係咪柒咗啦？

藍屍抵死

成日未搞清楚件事就同啲女一齊屈人metoo
報應

依家都冇人知係邊個
仲要只係講左個"黃屍"就係?

條友成個吉村卓咁既款
一陣屌殘佢2個

算啦
兒登仔無獨立思考能力

呢單嘢同政治意向無關

出到嚟你見到佢弱智仲要玩人已經係欺凌
讀咁多書都唔識？

負評因爲你on9

身體自主就身體自主...唔係做雞, 唔好係咁歧視女人呀~

覺得自己出名 又多人支持 咪搵啲毒撚玩下 講撚到佢係藍絲 日日屌人甲由果隻
班cctai又叫好 又可以上位 呃錢
總知都係仆街黎

睇返片個男人又好似無反抗WO...無示意唔鐘意, 同好似幾開心咁

就算佢係藍絲
都唔代表你可以欺凌人
要人除褲

得罪講句
矮 樣衰 講野甩甩cutcut 一睇就知毒撚樣果隻 都3個人一齊撚人 拍人片
如果唔係黃光環 我幾肯定 實比人屌到仆街

可惜牛丸唔係連登仔認同既黃
唔係實有人保

大事化小 小事化無
阻止唔到你洗版
但係大家識做啦

幾日前 比人打個mk妹 其實藍絲黎
cctai

咪屈啦 兩個女神係唔會撚人架

CLS 點解會上門玩 點撚笨柒
明明都玩到條肥毒 自己開房打飛機 味收手囉

玩都咁條女人品都唔好得去邊

可以和你坐了

班狗公眼中係

點會呀，佢又支那人黎，又篤灰手足，我係紅官實判佢無罪

抵依2條臭閪坐監，日日做柒事搏出位

連登仔而家又突然大愛上身
欺凌藍屍呢類畜生完全唔覺有問題

黃你老母..死臭雞

ms pun同劉家衡一齊掛banner撚狗
又被成班藍絲上門搞到潑水被人告
點解兒登仔憎佢多過憎藍絲

真係弱智 cctai 大炒車
佢地口中既PR先岩 柒到唔敢睇
你地個miss pun 等入去坐啦

支持呢條女嘅人
係咪覺得自己支持黃嘅 自己有光環咁
所以明明有問題都吹捧到佢做得好好

但佢兩個不嬲都係嘩眾取寵
攞政見博人氣㗎喎

班友只要自稱係黃就奶到發發聲
另一個post 仲叫人做叻哥 柒到唔敢睇

呢兩隻雞仲討論嚟做咩

拎d賣相錢打官司

要binc 扮叻哥個post仲有幾千個正評
睇幾頁仲係咁話我pr

呢2條友肯定搞緊著草啦

抵啦